{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161418?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 리조트 산수휴"
    },
    "text": "美しい漢拏山と遠く済州の海、そしてきれいな庭園を全客室に眺望できる居心地の良い快適なリゾートサンシュヒュです。 バーベキュー場、プール、ジャグジーがあり、広くて快適な客室空間と美しい眺めのおかげで、多くのお客様が満足しています。 ジャグジーの利用を希望する場合、チェックイン2日前まで事前予約が必須で、チェックイン及びチェックアウト時間は16:00と11:00と決まっています。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグランピング棟とBBQグリルの賃貸に関する情報もあり、グランピング棟の計5つとBBQセットも提供されます。 幼児基準料金は1人当たり20,000ウォンで、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは同伴および入室は不可能であり、駐車場は無料でご利用いただけます。 売店は12:00から22:00まで利用でき、カップラーメン、手軽な調理食、飲み物、酒類などを購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リゾートサンシュヒュの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "リゾートサンシュヒュの全客室からは、漢拏山と済州の海、そして庭園の美しい眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ジャグジーの利用を希望する場合は、チェックイン2日前までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "リゾートサンシュヒュは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、リゾートサンシュヒュでは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴して泊まることは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴および入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は12:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店で何を購入することができますか？",
            "answer": "売店ではカップラーメン、手軽な調理食、飲み物、酒類などを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内には無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "リゾートサンシュヒュにはバーベキューグランピング棟とBBQグリルがありますか？",
            "answer": "はい、リゾートサンシュヒュにはバーベキューグランピング棟とBBQグリルがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグランピング棟は何棟ありますか？",
            "answer": "リゾートサンシュヒュには計5棟のバーベキューグランピング棟があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 490
    }
}